美國會唔會太靜

暴風雨前夕？

連登仔睇太多荷里活電影

今晚11點(香港時間)有youtube直播

完全咩風都無

唔係咁可以點,
大局已定

有連登仔想美國內戰

難得同中共同一陣線

聽講依家有65000兵係DC

我個人認同係暴風雨前夕

查過哂全部撐登㗎，宣誓將會好安全進行

Twitter著晒火啦 手足快啲幫手

發生咩事?

司馬侵高平凌之變

多謝 trump ... 佢有嘗試改變世界 可惜世界出賣佢 ⋯

慶祝拜登當選

「世界」包唔包香港人？

香港人權與民主法案

香港人太渺少

而家大把人回顧佢政績 ⋯ 好多都係用最少利誘完成⋯ art of deal 令到打少左仗 ⋯ 金仔已經係一個好例子 ， 美國不嬲以為要靠中國deal ... 但原來金仔都其實有得坐低傾 。 可惜民主黨寧願走番回頭路 ⋯

即刻拎返支18年導彈出黎玩

根本就FF太多，最後只會順利交接

重返中東戰線gogogo